其實收唔到認證碼有乜撚野咁值得大驚小怪

人地都寫撚到明係2020除夕先抽
咁你2019除夕嘈乜撚

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

Rex哥 明年請早

去洗版啦

Twitter

i post that from my frd haha

he wont care